Now新聞台再多一名剪接師初步確診

【12:53】據了解，Now新聞台再多一名剪接師初步確診新型肺炎，患者是25歲女剪接師，周一（23日）發燒，最後上班日是3月22日，目前在博愛醫院留醫。

nowtv已淪陷

Btw周一確診而家先有料

屌自膠